起碼有3個義士俾人捉左，有個俾人踢面

如題

起碼十幾個

RTHK影到起碼兩個義士比狗踢面 踢到頭盔都甩埋

其實再唔玩新野註定失敗, 前線俾人拉晒

點止
起碼十幾廿個

cap圖

be water my ass

最少10個